 Comentários do Professor: 

**Questão 1: 1,25**

Os valores de K2, k3 e K4 estão incorretos. O valor de y fica incorreto

Por exemplo, usaste K2 = -1,2*3,85 + 7*e^0 = 2.38. O correto seria:

K2 = -1,2*3,85 + 7*e^(-0,3*0,25)= 1,8742

 

**Questão 2: 2,5**

Correta

 

**Questão 3: 2,5**

Correta

Observação: A função simpson1/3 está explicada na vídeo aula integração numérica parte II.

**
**

**Questão 4: 2,5**

Correta

 

**Nota 9,0**